玟庭十卜區 ◔ᴗ◔

今年最後一個新人

一般

支持！

推緊差唔多20人

又推🙄

MK妹

你係咪撐00
btw有個人走入阿莎安打po貼佢咩2c

有興趣幫手推 而家admin打壓緊我

最後一個囉百搭兄 暫時唔再加人

我玩膠
呢隊野睇定D先

條友Block左
條友一見everglow post就洗板

以為6ix9ine復活

Winter

牙冬

之後啲相靚過第一日公開啲相好多

有冇小妹十卜區😳

應該有掛 不過唔係我開啫

覺得呢啲圖太重手，生圖應該可愛啲

等下星期啦

仲有幾日

阿姝最捧邊個?

玟庭

叫我？

暫時冇貨

出！道！喇！
今！日！啦！

G持

百搭兄覺得mv點

呢2張喺邊搵

麻麻地興趣不大

開頭有d似bp

Sm行girl crush真係好咩

唔知呢

唔怪之得無lami kina goeun
佢地三個唔岩個風格
但玩番少野個種佢地三個襯到

聽講koeun同lami離開左sm
hina而家去左邊

9月走埋啦
唉

今日既圖差唔多俾我出晒

嗨

唯一沒有負面傳言的19歲成員Winter，近日就獲一眾自稱是她同學的人稱讚其人品。帖文分享了許多關於Winter的事跡和舊相，一位同學透露：「當我高考失利不得不復讀的那年，Winter在我生日的時候買了禮物鼓勵我。我知道她會成功的。我從沒見過Winter抱怨什麼，她總是幫助周圍的人，在班上也積極幫助其他同學。」而且大家都力撐Winter是天然美女，相片亦可見她的確是細細個已經有一對精靈大眼。

g持, 玟庭係清泉

gchi 冬天BB

Views大炒隊友

勁呢

Gchi

百搭兄加入

哇好鍾意件手飾

哇班fan幾有創意

冬妹🥰

連學友兄都加入

好似幾正

ig條矇到呢 以為240p

支持樓主支持牙冬

thx

00同日韓混血真係幾醜下

有冇睇我幫你開既十卜po

搵左陣唔覺眼
邊個？

想解散前都未爆po 留返d貼俾下個月cb推
你地做住cdrom先

哎吔唔好2c我認錯你個名 冇野喇

我成日改名架
Yena post我一見到就會推
係有時比班愚樂台Ching 開膠post睇唔到

原來係你 改左名都唔知

lm

今日

十卜冬冬

睇錯 其實係尋日

哇又多一個fan

路過見幾靚G持下

冇野喇 兩張都係今日

代佢講thx

😂

有無cut剩Winter

搵下先

支持牙冬

樓豬睇咗未

你出埋片咪順手click黎睇囉

G持冬冬+g妹

即場唱幾句都好好聽

多！謝！囉！

😄

冬妹

ho 7 jeng...

搶咩吖搶

庭庭唔好中炎🙏🏻🙏🏻

呢度好似係Karina笑冬冬好細粒佢反應勁搞笑

電台妹

冬冬勁美…

收到

牙冬係SM新一代女神

哇依張效果一流喎都會貼漏

😴

支持

😁

隨傳隨到

支持 推✊

我爆左quota 可唔可以幫我回幾個po 😑

-.-無是咁的

咩po

🙄

再爆話你地知 😅

🎄

射你吖

嚇4人咩..

哇兔兔 由過左年到而家一直唔見你喎

同阿姝嗨

孖妹

永遠聽落有種舒服感，佢今次係主角

直情c位，其餘三個似係和音同俾winter回下氣

幾乎張張都開大晒個濾鏡，咁樣豬扒都變女神啦，嘥氣

希望下次一樣

呢個髮型勁靚

我都覺阿姝 全染好過highlight

右拳係咪阿冬 第一樣留意就係長手甲

g妹新年快樂

蛙蛙都係